連登仔平均壽命都係廿幾碎，竟然咁厚面皮恥笑美心創辦人101碎過身?

老頂認同

老火認同